招募攝影 女生二名

想支持一下黃店旗袍店, 招募愛被拍照的女生二名.
8月29或30日全天 (9:30am至5:30pm), 室內(影樓及西餐廳), 少部份室外。
因著旗袍, 形象較樸素的優先
無需經驗, 年齢30或以下, 現時待業者優先, 薪酬面議
照片有機會由旗袍店公開使用
TG @LemurMada

有棍ok?

唔係信你唔過，有冇過往作品想開下眼界

諗起呢條友

當然不是大師啦. 但可以給你看看在非洲的照片, 請在我 TG上留言.

根本信唔過，叫人tg聯絡佢，不如佢自己去大channel搵admin幫幫手宣傳仲好，好多黃店都有咁做

私底下tg聯絡？on9

29/8 尚有兩個名額
30/8 尚有一個名額

29/8 尚有一個名額
30/8 尚有一個名額

現只餘30/8名額一個